至于坦帕湾，雷霆队正面临着失去另一个锦上添花的绝佳机会的危险。 达拉斯明星队正在把他们常规赛的缺点抛诸脑后 
 《继承权》男星杰里米·斯特朗凭借在剧中扮演的一个有抱负的继承人获得剧情类最佳男演员奖。 2020年9月21日，《继承》获得最佳剧情类剧集，《史氏河》横扫艾美奖 
 卡迪加·西迪克(Khadija Siddique)同意了儿子的职业选择，因为阿什现在赚的钱足够养家了。他说，这比任何奖杯都要重要得多。 2020年8月21日，巴基斯坦出现了一位意想不到的电竞明星 
 因此，当3月初国内竞争对手利物浦被淘汰时，曼城与首个欧冠奖杯之间的唯一障碍似乎是拜仁。 曼城输球后，谁最有希望赢得欧冠? Terrence Doyle | 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 这家巴伐利亚俱乐部现在是捧起欧冠奖杯的大热门，这是有充分理由的。 曼城输球后，谁最有希望赢得欧冠? Terrence Doyle | 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 在有年龄差距的异性恋关系中，“拜金女”和“花瓶妻子”等词会被甩来甩去。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 找点刺激，打个好球，拿个奖杯回家，把它放在我们内心的密室里。 麦康纳的“Stand”和我们的|James Poulos | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 在这种情况下，“管理”意味着为狩猎灰熊颁发许可证。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 这个慈善机构的名字来源于美洲杯奖杯离开英国的那一天。凯特·米德尔顿的失踪，2014年10月15日 
 抛开它可怕的名字不谈，《花瓶妻子》在风格、语气和幽默上都是美国广播公司制作的最接近《摩登家庭》的作品。 “黑色”是新的《摩登家庭》|Kevin Fallon | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 有时荣柏会是胜利者，然后他会兴高采烈地走回家，把奖杯给他的父亲看。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 有些士兵坚持剥下野兽的皮，把它的皮作为战利品带走。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 无政府的d·s·蒙在废墟的纪念碑上举起了一座华丽的奖杯。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 然后，她拿着那块木板作为战利品，向洞穴走去。 梦幻海滩|H。 德维尔Stacpoole 
 我把我的战利品和宝藏献给了仙女般的薇薇小姐。 巴布·贾伯吉，学士|F。 Anstey